【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

相關post嘅連結：

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

推行動post

你這樣也杜絕不了連登的三毛和熱狗

推

行動文好緊要

幫推

暫時睇落，今晚政府停港鐵下令關閉商舖係作出大拘捕，政府有心設嘅局。
無論如何，大家得閒一定要幫手做國際文宣，及本地文宣促成罷工罷課

冇set日期 將罷工個idea普及

多謝，可否借圖來用？

當然

之前有人提及嘅罷工罷課自救呢個idea都應該用在對內文宣上

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

推！！！罷工！！！！

罷工之餘，幫手做文宣

推三罷難過香港獨立
無論自發定被罷工 我都推到灰 睇你表演

推 行動post
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

請問你係咪讀緊中學？得閒幫手一齊做文宣